動物台邊條毒撚同我認左佢

呀何生個樣得戚到好似贏左全世界咁
好褸打
褸打到忍唔住開po講

個動記者係動新聞定動漫記者

我識佢
佢連登個名好似叫碌鳩叫做jer

何生會日日同D friend打飛機
嗱,咁多人影我都鬼死咁淡定

我會笑鳩自己？好撚幽默？

淡定？
個樣沾沾自喜